[ 開聲聽 ] ai 模擬習近平講話測試#24(內容非習主席所說)

甴大大好野

共產狗官說話太流暢講得太快
反而變得唔太真實

講野好似有d快

咁又係